星期三 女神生日同我食飯 食咩好

請出招 女神唔係狗 唔食M記 大快活 大家樂

KFC桶餐

譚仔

三哥

咁吉野家囉

你們答既只適用於平日廢青的我

Bread Street Kitchen & Bar

跑馬地amigo
咁都請唔起就食M記算啦

Outback

多謝巴打 試下個日同女神表白

呢間正，但唔識英文既毒撚記得準備google translate

終於有似樣D既餐廳

筆直幾多

3000？夠唔夠

BOOK間總統套房同佢食燭光晚餐
食完咪食埋佢囉
做唔到既話同你個名一樣

太隆重會好尷尬

cafe de coral

打冷, 露天, 有咁熱得咁熱, 少布d

Bubba gump

Lemon King

Berliner